我統一世界之後就會清算班拍拖嘅賤種

我會喺世界各地建造大量集中營
邊個拍拖就送入去
儲夠一批就殺一批
一定要將佢地殺曬

支持我嘅儘管正皮
反對我嘅就珍惜淨低嘅日子，因為好快你地就要入去

我第一個支持

push

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

G持 CHING

統一世界都係毒撚

你統一世界自然大把女 自然會歧視毒撚 自然會將毒撚殺晒

即刻負皮 好想出池

聽你發up瘋

我會喺世界各地建造大量集中營
邊到有毒撚宅女就送入去
儲夠一批就殺一批
一定要將佢地殺曬
賤種生物

希望你一世都冇機會做賤種

精神病？

應該要清算啲無拖拍嘅賤種先啱
集中營拉哂佢哋入去 強迫佢哋自己揀鍾意既另一半
剩低無人揀既廢柴就byebye

乜我有話過唔殺毒撚咩
A0狗都要死

香港你都搞唔掂啦統一世界
拉

支持

屌你老母

好彩無拍拖，g持樓主

樓主已經冇貨
淨係識講A0 同集中營